［突破盲點］和你shop轉玩法

呢兩日有份和你shop既應該會留意到便衣狗有幾個特點：

1. 大部分黑色面巾（少量口罩）
2. 有個背囊/斜孭袋
3. 佢地唔會blackbloc
4. 挨住D牆或者欄杆監視

係唔捉鬼既前提下，所有和理非更加應該純粹行街裝，口罩背囊都唔使帶，勇武做野既時候見到非blackbloc既面罩背囊友可以更加容易提防，甚至可以上前友善地查問，check到就召喚神獸最理想就梗係勇武B趁住大量狗部署係商場既時候偷雞其他地方

[警世] 獨立定自治? 中共分化手段之一

有興趣來睇下

仲有一點就係：

完成任務落閘就可以走，轉其他商場
唔好迷戀陣地戰，商場落左閘就算再開返
你估仲有冇人去買野？入都入唔到啦

1

2

普通裝就得

香港獨立 唯一出路

3

其實全人類一齊搭升降機同扶手梯都可以做到效果,唔一定blackbloc個喎,
人少少都可以塞到ground floor 同埋冇人會上到上面行

耳機，

銀髮手足可以上前鬧番佢地做曱甴暴徒搞搞震 睇下反應

多狗就拉返出去路面 拉散警力

聖誕約左女神?
梗係企定定商場等

記住目的只係阻消費，別送頭

4

等佢可以射tg出水炮車？

5

仲好，啲港豬更怕警暴，
一出水炮，催淚彈，果日成個區嘅商場都變嗮死場。

神獸啦

6